全世界只有香港人要用「回鄉証」去中国

澳門人

南亞人

仲係由一間旅行社發出，唔用唔得

外交部發出？

同埋中國香港特區護照係咪全世界唯一一本唔可以入返自己國家嘅護照

澳門

其實用特衰過羅湖得唔得？
佢會唔會叫我返返香港？

利申 返過大陸次數五隻手指都數唔到

唔係公安局負責批

好on9
咁姐係焗我一定要用回鄉證

支共成日ff自己咁多敵人

點會剩入境處批咁鬆

班南亞一樣要用回鄉証?

出入國境

好on9

好似係由廣東省公安廳發出

但佢地又可以支那拎護照出入香港，只要佢既目的係過境就得，雖然佢最後可能諸多理由冇過到境，出入都係支那

再講因住拆埋關口

舊款係
新款係公安部出入境管理局

咁佢地去台灣又用護照嘅？

問都唔得？

兩款都得，佢地可以用往來台灣通行證或支那護照出境，但入境台灣要另外再加多張入台證

得

外交部同口交部同唔同?

係你自己嘅國家唔撚係我地嘅國家

睇封面大大個PRC

人地講緊本護照，你對號入座?

五毛confirmed
bye

你知唔知對號入座嘅字面意思

首先，張證唔係叫回鄉證
第2，香港人去中國的visa就呢係張卡

同一個國家要VISA. 美國東岸去西岸要VISA?.

香囼港國人出入支那國境要VISA, 好正常.

太陽系支那帝國, 一樣者.

其實唔夠十一歲小朋友可以
但要帶齊出世紙 身份證 特衰
其實好多時回鄉證過左期都照比人過

「回鄉」依啲洗腦式統戰詞聽到想嘔

樓主鼓吹緊用身份證出入關口

你閱讀理解幾多分?

中女社獨家代辦
發出係省/國級發

OP5毛大愛支定白癡？？？個張叫港澳居民通行証而已！！！！

我冇回鄉證 申請資料唔齊
咁我問點入大陸 佢話可以用宇宙臨時通行證
之後我都冇咩動力去整回鄉證 on99
有咩要返大陸先搞

另類簽證
無當過你自己人喎

港澳居民來往內地通行證
何來“回鄉”證？

係
但係d人講慣左

舊時係叫港澳同胞回鄉證 岩岩開返關口水鳩我地拎亞士匹靈同肝炎針、抗行素返去個陣

90 後邊識呢啲

好想知呀差用回鄉證，籍貫點寫？？我地就廣東省乜乜縣，佢地係咪寫克什米爾

台灣人都係

隔黎有個90年代廣東省post，睇到啲回憶返晒黎，屌你老母

無申請呢張野

90 後同 90 年代識唔識分呀 ?
唔識中文呀 ?
回鄉卡 99 年有

民國？

有病就睇醫生啦，無啦啦起乜野鋼。講緊以前90年代返大陸個個窮閪樣呀，關90後99後撚事呀

共和國護照入唔入到境？

而家policy唔同左？

我細個有一排跟老豆老母上去揼骨就係用passport過

同一個國家但去香港要進出中國邊境

啡皮年代係寫回鄉證
一路流傳至今

被中国人

充份體現一國兩制
港人治港 高度自治

噏 唔撚同 嗡
尻 又唔撚同 鳩

宜家大陸人落黎個張叫「內地居民來往港澳通行證」
大陸轉登搣甩回鄉證個名，矮化香港人

我用過外國passport入境中國

不過成件事好煩，要申請visa，只可用一次
而且費用唔平

但諗住都唔係經常去地獄鬼國

話說我張回支證都唔見咗好多年了。。。

去支證